(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[405],{5557:function(e,a,l){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/",function(){return l(2326)}])},2326:function(e,a,l){"use strict";l.r(a),l.d(a,{default:function(){return c}});var n=l(5893),t=l(9008),s=l.n(t),o=l(5291),i=l.n(o),r=l(7294),u=e=>{let{QuestionSet:a,defaultIndex:l=-1,selectCategory:t}=e,[s,o]=(0,r.useState)(null),[i,u]=(0,r.useState)(!1),[c,d]=(0,r.useState)(!1);-1===l&&(null==a?void 0:a.length)>0&&setIndex(Math.floor(Math.random()*a.length));let b=e=>{i||(o(e),p(),e===a[l].answer?d(!0):d(!1))},p=()=>{u(!0)},m=e=>{o(null),u(!1),d(!1),t(e)};return -1!==l&&(null==a?void 0:a[l])?(0,n.jsxs)("div",{className:"quiz-container",children:[(0,n.jsx)("h2",{className:"question-text",children:a[l].question}),(0,n.jsx)("div",{className:"options-container",children:a[l].options.map(e=>(0,n.jsx)("button",{onClick:()=>b(e.label),className:"option-button option ".concat(i&&e.label==a[l].answer?"correct_option":""," ").concat(s===e.label&&e.label!=a[l].answer?"incorrect_selected":""),children:e.value},e.label))}),i&&(0,n.jsxs)("div",{children:[(0,n.jsx)("br",{}),(0,n.jsx)("button",{className:"redirect-button option",onClick:()=>m("nails"),children:"Nails"}),(0,n.jsx)("button",{className:"redirect-button option",onClick:()=>m("beauty"),children:"Beauty"})]})]}):(0,n.jsx)("div",{className:"loading",children:"Loading..."})};function c(){let[e,a]=(0,r.useState)(null),[l,t]=(0,r.useState)(0),[o,c]=(0,r.useState)(0),d=[{question:"\xbfQu\xe9 es la manicur\xeda?",options:[{label:"A",value:"Cuidado y arreglo de las u\xf1as de las manos"},{label:"B",value:"Corte de cabello"},{label:"C",value:"Exfoliaci\xf3n de la piel"}],answer:"A"},{question:"\xbfCu\xe1l es la funci\xf3n principal de una lima de u\xf1as?",options:[{label:"A",value:"Cortar las u\xf1as"},{label:"B",value:"Dar forma y suavizar los bordes"},{label:"C",value:"Pintar las u\xf1as"}],answer:"B"},{question:"\xbfQu\xe9 herramienta se utiliza para cortar las cut\xedculas?",options:[{label:"A",value:"Alicate de cut\xedculas"},{label:"B",value:"Lima de u\xf1as"},{label:"C",value:"Pinzas"}],answer:"A"},{question:"\xbfCu\xe1nto tiempo se recomienda dejar las u\xf1as en remojo antes de un servicio de manicur\xeda?",options:[{label:"A",value:"1 minuto"},{label:"B",value:"5-10 minutos"},{label:"C",value:"30 minutos"}],answer:"B"},{question:"\xbfQu\xe9 es un esmalte base y para qu\xe9 sirve?",options:[{label:"A",value:"Un esmalte transparente para proteger las u\xf1as"},{label:"B",value:"Un esmalte para dar color"},{label:"C",value:"Un esmalte para brillo"}],answer:"A"},{question:"\xbfCu\xe1ntas capas de esmalte de color se deben aplicar en una manicura tradicional?",options:[{label:"A",value:"Una"},{label:"B",value:"Dos"},{label:"C",value:"Tres"}],answer:"B"},{question:"\xbfQu\xe9 es un top coat y para qu\xe9 se utiliza?",options:[{label:"A",value:"Un esmalte transparente para sellar y dar brillo"},{label:"B",value:"Un producto para suavizar cut\xedculas"},{label:"C",value:"Un removedor de esmalte"}],answer:"A"},{question:"\xbfCu\xe1l es la funci\xf3n de la cut\xedcula?",options:[{label:"A",value:"Proteger la base de la u\xf1a"},{label:"B",value:"Aumentar el crecimiento de la u\xf1a"},{label:"C",value:"Dar color a la u\xf1a"}],answer:"A"},{question:"\xbfPor qu\xe9 es importante desinfectar las herramientas de manicur\xeda?",options:[{label:"A",value:"Para mantenerlas en buen estado"},{label:"B",value:"Para prevenir infecciones"},{label:"C",value:"Para que las u\xf1as se vean mejor"}],answer:"B"},{question:"\xbfQu\xe9 tipo de lima es mejor para u\xf1as naturales: met\xe1lica o de cart\xf3n?",options:[{label:"A",value:"Met\xe1lica"},{label:"B",value:"De cart\xf3n"},{label:"C",value:"De vidrio"}],answer:"B"}],b=[{question:"\xbfQu\xe9 es un facial?",options:[{label:"A",value:"Un tratamiento para la piel del rostro"},{label:"B",value:"Un masaje"},{label:"C",value:"Un tratamiento para el cabello"}],answer:"A"},{question:"\xbfQu\xe9 es un exfoliante?",options:[{label:"A",value:"Un producto para limpiar el rostro"},{label:"B",value:"Un producto para eliminar c\xe9lulas muertas"},{label:"C",value:"Un producto para hidratar la piel"}],answer:"B"}];(0,r.useEffect)(()=>{d.sort(()=>Math.random()-.5),b.sort(()=>Math.random()-.5)},[]);let p=function(e){let n=!(arguments.length>1)||void 0===arguments[1]||arguments[1];arguments.length>2&&void 0!==arguments[2]&&arguments[2];let s=l,i=o;n&&("nails"==e?(s=l+1)>d.length-1&&(s=0):"beauty"==e&&(i=o+1)>b.length-1&&(i=0),c(i),t(s)),a(e)};return(0,n.jsxs)("div",{className:i().container,children:[(0,n.jsxs)(s(),{children:[(0,n.jsx)("title",{children:"mely Quiz"}),(0,n.jsx)("link",{rel:"icon",href:"/favicon.ico"})]}),(0,n.jsx)("main",{children:(0,n.jsxs)("div",{children:["nails"==e&&(0,n.jsx)(u,{QuestionSet:d,selectCategory:p,defaultIndex:l}),"beauty"==e&&(0,n.jsx)(u,{QuestionSet:b,selectCategory:p,defaultIndex:o}),null==e&&(0,n.jsx)("div",{children:(0,n.jsxs)("div",{className:"quiz-container",children:[(0,n.jsx)("br",{}),(0,n.jsx)("button",{className:"redirect-button option",onClick:()=>p("nails",!1),children:"Nails"}),(0,n.jsx)("button",{className:"redirect-button option",onClick:()=>p("beauty",!1),children:"Beauty"})]})})]})})]})}},5291:function(e){e.exports={container:"Home_container__d256j",title:"Home_title__hYX6j",description:"Home_description__uXNdx",grid:"Home_grid__AVljO",card:"Home_card__E5spL",logo:"Home_logo__IOQAX"}},9008:function(e,a,l){e.exports=l(7828)}},function(e){e.O(0,[888,774,179],function(){return e(e.s=5557)}),_N_E=e.O()}]);